幾時搞個持棍上街日？

既然合法，一齊拎住圍警署

推

好似有個地方每個月11號就係雙節棍節
群眾都會帶雙節棍出街慶祝的

[香城online]前線一個好嚴重既問題

一人一枝drill stick同班犬操一操